屌，個呀叔啲口氣我坐座都聞到

識唔識遮住把口

厹全面進場

死肥婆 點呀今晚有冇偷食肉呀

頭先搭地鐵有個90後幾靚仔

不過連我塊閪都香過佢

冇呀
大脾好粗